如果想係國際平台做文宣或者表達信息嘅嘅入嚟啦

呢個係美國西雅圖嘅其中一個收音節目，係下半部分講述咗香港場運動。小妹認識該位嘉賓，嘉賓都呼籲係香港嘅手足，有咩message想係國際俾人知道嘅，麻煩傳達俾我， （tg 搵 @savehkforfreedom 或者 @hkfreedomrecorderhi），我會傳達俾該嘉賓去將message表達俾全世界。

光復香港，時代革命。

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

自推上熱門為止

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12

推13

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

SD 佐

okok

推